今日上司俾左一份秘密任務我同同事

今朝我同兩個同事俾阿頭叫咗去佢間房。話降我哋三個職。但人工加三陪。仲比左免死金牌、同埋任使金卡我哋。話要我哋要帶壞個叫啊貴嘅後生。應該點樣做先可以帶壞佢

叫佢食兩枝煙

一樓一

走轉澳門